<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="personal_center_achievement_title">
        <item>Здоровье Зарядны</item>
        <item>Умные характеристики открыли</item>
        <item>Батарея Скины Сборник</item>
    </string-array>
    <string-array name="personal_center_achievement_sub_title">
        <item>Молодцы! Так держать!</item>
        <item>Помощью очкиразблокировать.</item>
        <item>Посетите батареи Магазин кожи.</item>
    </string-array>
    <string-array name="coin_introduce_question">
        <item>Что такое DU Coins?</item>
        <item>Как использовать DU Coins?</item>
        <item>Каким образом можно заработать DU Coins?</item>
        <item>Можно ли зарабатывать DU Coins, удаляя и повторно устанавливая одно и то же приложение несколько раз?</item>
        <item>Есть ли ограничение для накопления DU Coins?</item>
        <item>После успешной установки приложения мне не были начислены DU Coins. Почему это произошло?</item>
    </string-array>
    <string-array name="coin_introduce_answer">
        <item>DU Coins — это вознаграждение для пользователей DU Battery Saver. Пользователи могут зарабатывать DU Coins, загружая приложения, за которые начисляются DU Coins в Панели инструментов. DU Coins можно использовать для приобретения платных функций стоимостью 2,99 долл. США.</item>
        <item>DU Coins можно использовать для приобретения платных функций стоимостью 2,99 долл. США, поэтому вам не придется платить за профессиональную версию службы экономии заряда.</item>
        <item>Откройте панель инструментов DU Battery Saver, найдите и загрузите приложения со значком DU Coins. После успешной установки вам будет начислено соответствующее количество DU Coins.</item>
        <item>Нет. DU Coins можно получить только при однократной установке приложения.</item>
        <item>Да. Чтобы предотвратить мошенничество с DU Coins, мы установили ежедневное ограничение максимального количества DU Coins, а это значит, что в настоящий момент вы можете получить не более xx DU Coins в день.</item>
        <item>Во-первых, убедитесь, что вы установили приложение, за которое начисляются DU Coins. Во-вторых, начисляемые DU Coins должны пройти проверку в Интернете, поэтому после успешной установки необходимо дождаться уведомления о начислении DU Coins, отправленного DU Battery Saver (это занимает около 1 минут). Чтобы избежать сбоев, не прерывайте подключение к Интернету сразу после установки.</item>
    </string-array>
    <string-array name="update_tips_item_des">
        <item>-Оптимизация пользовательского интерфейса!</item>
        <item>-Исправлены ошибки</item>
    </string-array>
    <string-array name="update_tips_item_des_paid">
        <item>-Исправлены ошибки</item>
    </string-array>
</resources>
